# Curso de uso de la terminal

curso de uso de la terminal e intro a la programación con GnuLinux que se hace desde Chile cada tanto. La parte mas actualizada está en la carpeta version2020 y tiene 23 sesiones ordenadas para que se pueda aprender a sacarle el jugo al computador así como también enseñar lo que sale ahí, tiene licencia P2P para que pueda ser usado en iniciativas sociales y de educación.

### Se pueden encontrar las clases en:
[Grupo Telegram](https://t.me/joinchat/Rn8eYdRKbjTQfcjA)
o otras redes

